(路邊社)其實王傑所指啲四怪物係唔正確

當時的確捧咗幾位天王
但正確應該係有五個人，
有一個既沒有出場紀錄，
也無人記得啲「夢幻之第五人」，
就係我 宇城飛。

算la 我慣架喇
一般人負評我、無視我，
係我作為幻之第五人啲代價

夜啦，城飛哥

飛哥，你都係返去同咸濕王隻抽啦